各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

今次係香港史上
最長的激進示威
係呢方面
大家都係小學生在學習之中
我知條路好長
亦可能會有謾罵與批評
但只要理念正確
我地絕不放棄
亦唔會停

一陣十八區見
兄弟爬山
各有各做
不分化
不割蓆

勇武繼續裝修
繼續比壓力政府
和理非繼續上街，做文宣
掩護勇武手足做野

香港人係世上最勇敢的民族
不答應五大訴求
我們絕不會停手

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

推

聽日如果我番到工
以後都唔撚岀！

Yes

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

今晚見

總之今晚唔休息
18區要人

今晚一齊岀！

千其唔好休息

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

tui

裝修其實要停一停比文宣解釋

十八區見

兄弟爬山

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

p牌推唔到

碌左個1蚊入黎

不分不割
各自努力

Twitter需要人
有巴打好好心機整理咗70條鬼佬Tweet
條條都超過幾百Share
唔係唔幫拖呀嘛？

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

神預測 垃圾黨鐵星期二朝早一定開番

垃圾黨鐵只係一班商家佬同政府拎黎玩鳩普通市民既工具

香港人放假想出去玩就唔開

平日番工就一撚定開

睇撚死你啊垃圾黨鐵

Pish

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

香港人！反抗

邊個唔出就唔好再講要乜野民主自由

觀塘d手足去曬邊？？目前只見到得幾個疑似自己人的巴打

和勇一家 遍地開花 今晚見

觀塘遊樂場等你地！apm閂咗啦！！！

push

p

似乎大家都休息

街坊落街 支援

休息撚好波

警犬今晚明顯岀左新戰術 就係兩三架EU高速突入 速龍防爆再高速衝落車捉人

機場已實施管制，需出示機票購買證明方可內進，且有小量軍裝狗於離境大堂駐防，數量未明。

大家仲記唔記得咩係Be water

唔係休息 係遍地開花